+++
title = "Результаты канделябра ИЧБ 7"
date = 2007-01-23T05:34:32
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/01/23/rezultatyi-kandelyabra-ichb-7/"
permalink = "/post_553/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200701/msg00034.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "rezultaty-kandeliabra-ichb-7"
aliases = [ "/post_553", "/2007/01/23/rezultatyi-kandelyabra-ichb-7",]
type = "post"
tags = []
+++

Канделябр ИЧБ-6 завершил свою работу. С некоторым опозданием подводим его итоги. Спасибо 



  * всем, кто в нём голосовал;

  * всем, кто писал бескрылки;

  * Роману Семизарову за поддержку Канделябра.



<!--more-->



* * *Лучшим туром (1.32 за идею и 1.29 за исполнение) признан 7-й тур (команды &#8220;Шайка-лейка&#8221;). Отметим также уверенно занявший второе место 4-й тур (команды &#8220;Древляне&#8221;).Худшим туром (0.03 за идею и 0.25 за исполнение) признан 3-й тур (команды &#8220;Северные пингвины&#8221;). 



* * *Лучшая сумма (2.25) у бескрылки #12 из 6-го тура (&#8220;Тормоза&#8221;): 



<cite>С охоты Матей Привёз карасей - Вот смех-то, ну просто нет [слов! А с лова слова]к - Такой уж чудак! - Фазана привёз и грибов. Авторы: Илья Миронов и Павел ЛейдерманВторая сумма (2.17) у бескрылки #16 из 5-го тура (&#8220;Quiz&#8221;):</p> 



<p>

  </cite><cite>ЭКСПЕРИМЕНТАЛЬНАЯ ИНТРОСПЕКТИВНАЯ, В КОТОРОЙ МЫ НЕ НАПЕЧАТАЛИ СИМВОЛЫ &#8220;[&#8221; И &#8220;]&#8221; В НАЧАЛЕ И В КОНЦЕ (РАЗМЕР ОБЕИХ СТРОК &#8216;<em>&#8217;</em>)&#8230; &#8230; .</p> 

  

  <p>

    Ответ: В каждой строчке Только точки

  </p>

  

  <p>

    Автор: Евгений Старков

  </p>

  

  <p>

    Третья сумма (2.14) у бескрылки #9 из 10-го тура (Илья Иткин при поддержке команды &#8220;Поза&#8221;):

  </p>

  

  <p>

    </cite><cite>Молчаливее дубравы, Сиротливее дорога, [Тише воды, ниже травы] - Верно, осень у порога.Автор: Илья Иткин</p> 

    

    <p>

      Худшая сумма (-1.14) у бескрылки #12 из 3-го тура (&#8220;Северные пингвины&#8221;):

    </p>

    

    <p>

      </cite><cite>ПРОБЛЕМЫ АФФТАРАФ В АФИНАХ И В ЭФЕСЕ (двукрылка. Оба &#8220;крыла&#8221; из одного источника. Рифмовка: аабб)&#8221;Чего изволите: [вот наш кинжал и яд]!&#8221; &#8220;Я выберу второе&#8221;, - произнес Сократ, Ну а пока он там у них цикуту пьет, Безумный Герострат у нас [здесь что-то жжет].</p> 

      

      <p>

        Автор: Алексей Пасечник

      </p>

      

      <p>

        <hr />

        </cite>

      </p>